Сделать эти задачи в будущем
============================

- Сделать refresh token при каждом запросе
- Проверить как поведет себя доктрина с партициями и получение вложенных не существующих сущностей!
- Сделать версионность API
- Разобраться со связями сущностей (при валидации сущности если у нее есть связь с другой сущностью)
- Добавить константу IBS_BACKEND_RUN_TEST_AFTER_INSTALL_PROJECT, которая запустит тесты после установки проекта
- Сделать опциональную(запуск через cli) миграцию при билде проекта, что бы БД наполнилась тестовыми данными (минимум по 10 записей в каждой таблице)
- Провести оптимизацию внедрения зависимостей (@see https://symfony.com/doc/current/service_container/injection_types.html)
- Написать функциональные тесты для проверки работоспособности назначенных групп ролей (см TODO:... в test/Functional/Security/PermissionTest.php)
- Подключить контейнер с профилировщиком Blackfire.io
